恭喜馬會員工成為真。反送中大贏家

之前8月5罷工冇處分
而家返工搭的士有得claim
今日有返工嘅每人派200

以後唔反馬會了

的士全單claim

Between 萬一返放工途中比狗拉，嗰200蚊夠唔夠比保釋金

潘狗又carry

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持